work soft play hard

拒絕成為資本主義嘅奴隸